想買類似Targus既電腦背囊，邊到買款多

福仁

福仁邊檔

我都想買

我見淘寶Targus官店d價錢好似同香港差唔多，唔知會唔會係假

我用緊Thule 我覺得好型！ 係灣仔電腦城果間專賣袋鋪頭買

上次係深水埗買左個 targus 啲拉鍊位上面啲質料好易爆線
用過一次之後無再用，不過係幾實用
好耐之前係深之都買，唔知真定假